波台狗公名單List更新 (Nxxx)

1. 致命靴里拉
2. 朴初瓏(心心眼)
3. Nben

Reference:

仲有冇?

我都無？

你有老婆啦

有老婆都可以系狗公

你係阿雞

咁又係, 你老婆都俾我屌過

收皮

nxxx

我唔信

我老婆好靚

2&b都冇

2&b都無

係女食佢

上次落老蘭撞到佢攬肥婆 廢撚事當面笑佢

認錯人
kagawa黎

259

針賓出名狗公啦

巴打 Nxxx入 我在等你

依d𨶙樣俾人block得少
害班靚妹無晒前途

1好難超越

連哥咩事

咩2c=.=

我uncle個女廿歲未夠腦旬都未生埋比佢呃十幾年青春

話你靚仔

我唔靚仔，我似白版細哨

我貼咗你個真樣出嚟 幫唔幫到手🙇‍♂️

你針下她咪得囉

屌你講咩

你老婆人盡可夫

你老婆係水炮車

話你係gay既，我唔介意比你過橋

搞掂你條女先啦nxxx

你出名食女勁

2b都冇已經唔準

ching都見過？

食仔仲勁😏

違哥無份？？？

地辦見過

是

4.5都無

邊個個名咁搞笑

熱血公民

波台樣樣衰野都係有n. ben份

n賓係一個集團

我唔係狗公，moses你信唔信我

信 你唔洗做狗公 d女自己衝埋黎

ming

針到啲女彈起

25

你都唔係4.5

我都唔知邊個

Nben曬腸

懶搞笑

冇樓主都唔update

4. 尼斯達

n賓都有人鐘意

父狗

叫左你咪撐佢

跟我反肉

Ok

波台joker

米25啦

我唔似你我冇案底

nben